覺唔覺有啲廣告煩到人會Blacklist 埋間公司

1) Trivago
2) 渣渣嗚 渣渣

煩撚到仆街
會搞到人燥

發誓盡一切努力唔會用相關產品

仆你個街axa